### Homework03 - ДЗ в стиле Git Flow


![Git flow](img/Branches.svg)

1. Создаем ветки `main/develop`.

2. Для каждой ДЗ создаем отдельную ветку, называя `homework/номер_название`

3. Каждую ДЗ делаем в отдельной ветке.

4. Как только доделали ДЗ, заливаем ветку на удаленный сервер и сливаем с develop. Получаем ссылку на создание merge-request, передаем ее наставнику.